GATSBY隻新髮膠好似閪水

而我不知道。。。